一個武漢肺炎，可以睇清香港人D衛生意識有幾低！

咩戴口罩、洗手、消毒果D，根本有冇疫情都要照做！
但香港人呢？以前成日恥笑人大驚小怪，有流感叫人戴口罩個個都唔情願，又話咩戴口罩其實更易積存病毒，戴果D又唔遮鼻
而家呢？一見人唔戴口罩就好似大罪過違反國安法咁，喊打喊殺，影人放上網批鬥，同影人坐關愛座有咩分別？
下下事後孔明，有大事發生先知驚，只能講香港人係抵死！

回覆